了解廢老- 烈強入侵症候群

其實所有 廢老同支那人， 都因為比八國聯軍入侵過 同時睇精武門太多 民族自尊感長期處於低水平 任何事情 都可以話外國勢力嘅干預 自己唔明白點解人會爭取自由用民主 又話係外國勢力嘅干預 芝麻綠豆嘅事 都可以上升到國家層面 動不動就話人哋傷害佢民族感情 根本就係因為佢哋自悲到仆街。

中共領導人亦都明白呢一點 自己有咩事 就會攞一個外國勢力去針對 釣魚台 反日。 到而家 經濟唔好 之前返日啲人去曬邊？

李光耀：中國人根深蒂固地相信，需要一個強大的中央，否則國家就會亂了